做左幾年允記有咩想問我

隨便問，識答一定答
可以問下D暗底野

有冇溝貨

正常5會
不過有西客嘅話
會用陳列品當全新

點解咁失敗

幾錢人工

員工價幾多？

係咪真係同炒家夾定後門走貨

有冇呢件

可唔可以R折？

聽閒人工Pt倉> pt sales
但sales 要入埋倉幫手
真？

15k

多數七折
其實可keep對鞋keep到減價再買

員工本身買野有幾折？

呢d七折卷你地員工係咪任拎唔嬲？

我個間D炒家光明正大買

減價之後再有七折？

係咪可以企喺度篤電話冇咩野做？

我fd 連佣有2-30k

有無得同你9折買鞋

冇喎

比張7折卡你

師兄我想買鞋，你幫唔幫到我？

有冇賣假嘢

自己友
利申以前part time

Sales人工高D
一定會教你入倉攞鞋

全職至少每月七十張

減左之後嘅正價貨可以再七折

場入邊5可以用電話

有無可能人地著低胸烏低身試鞋走光果時你影到相？

未計佣

七折
有緣見

咩鞋先

冇
不過有壞貨都會照買
搏客5知

你係邊個區做野，等我撞下你

辛苦野自己知

想買aj1

港島

你做到乜位？ s2?

有冇code

5你老母咩而家5p字冇人屌架

高級店務

入職到依咖每年加幾多人工

我唔知咩code呀，黑紅色既

Ultraboost有無折
買黎開工粗著

做幾耐先升到高級店務？

一千內

圖呢

七折卡先有

有無得幫買？或者我黎你舖頭搵你？

多謝你
但點比我

我垃圾用左三四年

咁都有分s1定s2㗎

巴打勿相認
幫你留意下

好問題

我都想要

想買對 Nike air vapormax fk moc 2 卡其/黑 比老婆

點解吾要打5 唔打仔

聽日幫你望吓

巴打真係好人事

之前有買一送一
好撚抵屌
其他鋪會唔會做

除非好撚多存貨

會呀買左腳送右腳

有冇溝允記妹

有冇限制？
買網球拍羽毛球拍得唔得？

波鞋霸權 屌你

咩係好粗磚

你員工編號幾多呀 ？

點解少咗咁多波boot買

同事就不了

正價產品

迎合大陸人需要

店長幾錢人工？

求7折卡plz

有做過倉？

20k以上

你話大倉？

幾耐可做到？

係

出埋員工名

要幾多號呀

5.5 = 36

後日覆你

好大波

點拎七折

有無試過強制hold鞋/一對鞋全碼殺版 自己7折賣番出去

i mean7折買入 貴小小賣出去

款式黎講同其他Brand（多倫多，運動家嗰啲）有冇唔同？

點解依加Nike 冇出同冇曬緊身衫緊身褲？

要受三次訓
得左先有得升

員工

可以咁做
不過我冇

我地有多D吾同嘅專門店

我個間有

除左coupon有咩員工福利？

會一直係呢行發展？

可以無限期keep鞋

冇咩前途

咩區 4大4個大佬2佬重有冇一齊出去食早餐

您個間系邊？

有幾年零售經驗直接見senior得唔得？
未做過運動零售

應該有啲難度

港島區

允記d員工好寸
唔憂做咁

我個區的確冇乜大壓力
旺角會辛苦D

幫朋友問
做耐咗可唔可以要求轉去第二區??
因為返工好遠

睇你間鋪夠5夠人
同主管放走先得

有冇最新價格公佈

係旺角返過cpu一排，入職允記可以有幾錢人工 問下only

可唔可以r個折

全職
店務員12-13k

星期六日請pt?
Pt 有員工價嗎?

計埋佣呢？

要睇地段喎
Mk最多
我港島14-15k左右

冇貨嗎？

今日病假聽日提我

想問7折卡可以買vapormax flyknit?

都幾低 一個月幾日假

幾時IPO 到呀?

允記肯放棄wilson代理未
利：前pt,企唯二樓上舖

10年前圓工揮手 Ad02 執9埋

ultra boost 4.0 triple white 41號鞋有冇得7折呀巴打？我都係港島可以收工黎買架

提你

有的話 聽晚過來買

打算會留喺呢行做幾耐?
同埋假如離職嘅話
下份會想做咩?

冇口口冇喎師兄

做幼稚園老師

屌你地啲員工態度閪撚到震

嘩 下份工乜咁有挑戰性
想問下當初點解揀咗入呢行?
可唔可以講下平時工作內容?
一日裡面會唔會忙到停唔到手?
(除咗聖誕、新年呢啲日子)

加一 返Adidas

本身有做開運動
咪想做下相關嘅職業
多數都係入倉拎鞋俾客試
得閒就執下倉
有時話有貨到就幫手上倉
寫下個更表
通常都係忙四點到七點半左右
旺角區就應該全日都好忙

收到風好辛苦

冇錯 啲人閪係重點

有無成日有 d 大陸妹着鬆身衫/短裙試鞋走光？

有幾次去旺角買鞋，都遇到好索既大陸妹試鞋走光(有次仲露埋點)，我心諗喺度返工肯定日日好多野睇

好似你哋培訓都好辛苦

有時會睇下嘅 不過佢哋隻腳真係好撚臭

未去到s1唔洗😂

允記個stock system 可唔可以remote入去check到？

同埋一開波無得揀工作地區返?
抽到返旺角區咪gg?

邊類人你先會踎底幫佢綁鞋帶

有冇甜野聽?

丁元王叉仔共也分尤

粗共

有咩計

收科

吹四

仲有啲咩術語係好偏門嘅？

我以前做pt sales有時都要打倉啊

想玩你個秦四

我同期個D去旺角半年辭左職

有禮同有特別需要嘅女

外四
賓四
春四
執四
丁孖二

基本野

完全明白 真係頂唔順架大佬
想搵到錢唔通唔搵咩

可唔可以比7折卡我

有D大波試鞋咪咩都見曬
有次個韓妹試左幾轉
差D精都冇

旺角真係辛鳩苦
人工高得少少

有咩方法

有得揀 邊個唔想輕鬆啲
做隻狗咁然後人工補償唔返個體力損失
真係你做撚埋我個份

咩野牌子 鞋款最好著

共勉之啦

要睇好多野
年齢
用途
地方

普通行街

男女？
老幼，

男女都問
老幼都問

想問下巴打
Nike flynkit react OG white 你地會唔會再返貨

唔該，要對尤仔

深四，流四
登龍，牛巾

識嘢喎

好辛苦囉執倉

做過運動家 執倉執死人 總係覺得允記馬仔會好過運動家

夠鐘叉四，順便吹四

搵你拎張七折卡可唔可以去旺角買球拍果間允記買拍？

點樣keep住對鞋？

個時返運動家完全諗唔明碼數以外既術語有咩用 食煙就食煙啦 吹你老母四

知唔知啲鞋入貨價

點解我對腳11/46號咁難有碼
去親買鞋都行勻港九咁滯
呢個碼數好偏門咩？
我本身都係175左右

允記個mt program 係真定假？

11=45
45 46以上基本上每次返貨都係得幾對
大路碼講緊20Up 咁你話難唔難買

允記邊間係大鋪

同問 邊間最多款

要用到7折既

仆街，同上，又係著46，永遠冇碼嘅。係香港買鞋好似乞咁

籃球款就會多啲囉
啲熱門款睇都唔洗睇 番得幾對
轉頭一係比員工自己Keep 一係比大陸人買撚左
你永遠都唔會夠啲大陸人快

有冇諗過轉行

張野主人係hr呀頭

文生

吹四就不了

正價產品就得

打過去講聲

術語都係一種文化嚟嘅

同常少入大碼鞋

多唔多人偷野
有無試過捉人斷正

睇你要買咩鞋
有專門店

佢哋一野就買曬

有想做幼稚園

我依D葡提子那懂這麼多

賓賓最多
用閉路捉多

早d轉行啦，允記家庭公司，無得升，d區經理都係佢地家族成員d fd黎

點解咁多OUTLET?

旺角最好生意係邊間鋪
減價指定日子係幾時

一兩年前返嗰陣仲係 依家唔知啦

發夢話佢無記性成日反口唔認數

唔好發夢啦 除非你大粒嘢

閉路會即場捉到？
有人一直睇住？

唔通專門店買舊鞋咩
梗係outlet買

如果唔係點做到咁高

我都想

通常都係時後發現

你做個間有冇鞋抽 點解有啲人可以中咁多對抽籤貨

依家係咪冇new balance 行山鞋賣？好似近一年允記運動家都唔見

我記得麥花臣個間賣過高達知唔知點解會入貨

人地全港都係得幾間,你地就區區有幾間wow.

抽籤真係講運

銷量差會吾買

幾耐之前

老細覺得有得搵咪開多幾間

發夢做過，叫你大佬幫你r m計野

咁事後發現有咩用

知唔知Nike adidas有邊對鞋係啱扁平足著

一年前 因為有人同高達代理熟 個場又靜 咁咪拎黎賣下高達

成個集團有咩舖頭？

報警跟進lo

多得班大陸人
而家越做越大

開到單有冇佣 幾多

到底有無入us12 既鞋
成日都啱款唔啱size

兼職銷售員好似係0.05
詳細數要睇返個合約

籃球鞋多

唔好勉強

可唔可以借個7折用下

想買AirMax 95 女裝 師兄可唔可以借7折卡一用

前2510同事
不過三年前地咗外國lu 依家2510都執9埋

丁元王差仔共也分尤

波鞋仔個個都吹四

Face id 堅煩

波鞋女

呢啲人越少見越好